做過香港特首，你問我答

唔自爆，勿相認

人民幣香唔香？

唔係 係李家超（下任）

幫習帝含過未

689 mon po狗

唔自爆

平時唔收人仔

非基，但屌過現任特首

全港有邊過未屌過

佢老公